求推介：想買個USB hub 叉到iPad 同iPhone

之前買左個orico 既USB hub 打算用來叉電同過數據
但點知原來蘋果野用USB hub 叉電一定要著電腦先會過到電 ，而家個hub 廢左9成
想問下有冇USB hub 推介可以熄電腦叉到蘋果產品

ipad 要1A.
要你mothetboard support 關機都可以有充電功能

我個USB hub 有獨立電源，應該唔關底板事，上網睇過係關USB 板個d+d-既問題，要用人手焊埋佢地，但我怕麻煩
所以想買個現成既算

用緊Transcend USB 3.0 hub
著住火牛就叉到，有2.1A output x1